[1月新番]幼女戰記 第6.5話

STAFF
監督：上村泰
製作：NUT

CAST
譚雅．提古雷查夫： 悠木碧
維夏：早見沙織
雷魯根：三木真一郎
盧提魯德夫：玄田哲章
傑圖亞：大塚芳忠

動畫官網

第6.5話「戦況報告」予告

21:02

中文字幕

井台主好波